［黃色三毛警告］火魔法單野，唔割，但唔好再回膠post

明顯有三毛帶風向洗緊版

知名三毛

示威者燒藍絲，同藍絲/警察有乜分別？

真 開始有人帶風向用呢件事洗走其他重要嘢

關心吓大學情況點仲好啦

總之依家點都唔割 希望大家拉返嗰啲冇討論價值既嘢落去

(！緊急！)睇下香討頭版就知道中共想做乜

係 明顯有人帶風
死左咁多個人 依家叫做做番小小對等武力 係到同我講割？
對面依家有無死人？
無死就同我收皮